[
  {"question": "شعار الحصان؟", "answer": "فيراري"},
  {"question": "شعار 4 حلقات؟", "answer": "اودي"},
  {"question": "شعار T؟", "answer": "تويوتا"},
  {"question": "شعار نجمة 3 رؤوس؟", "answer": "مرسيدس"},
  {"question": "شعار أسهم متقاطعة؟", "answer": "ميتسوبيشي"},
  {"question": "شعار حصان جامح؟", "answer": "فورد موستنج"},
  {"question": "شعار عاصفة؟", "answer": "لامبورغيني"},
  {"question": "شعار شيفروليه؟", "answer": "شيفروليه"},
  {"question": "شعار نجم أحمر؟", "answer": "مازيراتي"},
  {"question": "شعار سهمين؟", "answer": "بيجو"}
]
